咩事先

我見到街好多人翻學。好唔開心

罷課不罷學 好多學生係校內罷課

希望係咁

準備返母校支持

罷工不罷班 好多打工仔係公司內罷工

希望真係

各位加油呀